［十萬火急］招大學生幫我做暑期功課

我知依家先搵人做係遲咗少少，但希望各位讀緊大學嘅巴絲打可以幫我做常識暑期功課
讀緊能仁，指大巴絲打都可以架！
但讀shitty的就不用了，你地應該都唔識做架喇

你俾返錢我教你做就ok

左入shitty